根本泛民建制全部收咗美國佬錢喺到做戲

兒登仔不願面對